可摸耳講下究竟有咩concern唔wfh？

on9老細話個個喺屋企都係打機唔做野

重點係：佢從來未俾過同事wfh，所以一切只係佢講